點解香港冇咩人用<毛線>呢個潮語？

台灣好興講

搞毛線

打個毛線

聽親都笑

扮燒山fans嘅陳雲糞師
風向師
hardsell支那師

[